係咪得香港人先會中秋節玩燈籠同蠟燭？

支那同台灣都冇

跑步！

我未必跑得最快，但從不後退。

政黨宣傳？

呢日係咁岩中秋！但都多人跑步，又可以去地辦食月餅，吹下水

美國華人玩唔玩

仲有蠟燭係有班on9仔圍圍威，想玩煲蠟，咩聽到炸果下聲好正，講真康鈣c都聽過，再唔係溝條女帶去食扒，果下炸仲爽啦

嘩 見你斯斯文文真係睇唔出係熱狗

台灣好似興中秋節BBQ

仲有唔少人中秋玩狗

你有見過我真樣咩

商業操作黎 幾十年前根本冇

我同過住台南既台妹傾
佢話南部人中秋就係哂屋企出面烤肉
不過台北可能冇咁多花園佢都唔知D人會點
可能去鋪頭食

上次係元朗見到

係喎，唔記得左

中國人大部份會玩

台灣最成功廣告行銷案例之一 以前佢地根本冇人中秋BBQ 一個廣告玩到變埋習俗

廣東人? 北佬好似冇呢樣野

咪撚25啦屌

鬼佬咩節都玩波波
&easy pussy

滿州人都会

你條咸家產唔答#8？